【突發有圖】香港回歸中國

香港省

省你老母

一國一制. 支那DLLM!

當香港係省咪算比面, 過多幾年變廣東省香港市架啦

請大家抵制宅急送呢間快遞公司

無澳門省，分裂國家罪喎

無中國台灣省，個網站分裂國家

廣東省深圳市香港鎮

宅急送解釋下？